是日，，靚早

飽死

…嫲自創的料理？

綠色學生妹

大麻係牛油果妹妹

好似假野 係餐廳出面攞嗰啲模型

可以再食多兩塊

是的

我鍾意你

靚靚

咁都比你睇得出

想同佢做

超多牛油果

牛油果醬可以點整

有開心果

正

用左一隻

898

我只係壓爛啲牛油果
你可以切番茄洋蔥 加檸檬汁 鹽 黑椒撈勻

超愛吃nuts!!!